阿仙奴欲先租後買安祖高美斯 與巴塞開始談判

阿仙奴在引入托利拉之後，艾馬利對兵工廠的中場仍不滿意，依然希望能夠繼續補強。他的目標是來自於西甲的兩大球星安達高美斯與尼桑斯。根據西班牙媒體的最新消息，巴塞願意與阿仙奴詳談關於高美斯的轉會，這位C.朗拿度在葡萄牙的隊友已經動了離隊的念頭。

西班牙媒體RAC稱，巴塞已經與阿仙奴重新開啟談判。之前巴塞開出的3,000萬歐元的價格已經被阿仙奴拒絕，兵工廠願意先租後買的方式引入高美斯。由於葡萄牙球星在巴塞的表現實在太過糟糕，他已徹底被教練華維迪放棄，巴塞方面願意與兵工廠討論這個方案。

阿仙奴的提議是先付一部分的租借費，然後在租借合約當中加上一份買斷的金額，當葡萄牙球星達到出場指標，或者入球指標時，那阿仙奴將必須強硬性買斷。目前雙方還在討論具體的合約細節。

另外，在這次轉會中，高美斯的意願也成為了關鍵。葡萄牙球星願意加盟阿仙奴，他喜歡兵工廠的踢球方式，而且艾馬利也是吸引他的原因之一。目前阿仙奴已經成為簽下高美斯的最大熱門，雙方有望在一週內達成協議。

水魚

葡萄牙球王

當年係華西 評價好高
巴塞係皇馬手上搶到 仲放哂煙花

見到2年前 古天奴傳巴 巴post
仲一堆人覺得古天奴可能廢過高美斯

先租後買咪醒
又唔係借完強制買斷

識玩實加入球指標 20球
睇佢實入唔到

阿迷咁嫌棄ozil 如果成事終於有返個似樣既球員加盟

這位C.朗拿度在葡萄牙的隊友已經動了離隊的念頭。

明明成單野同牙朗完全無關，點解記者佬係要加牙朗上去

愛蛇一陣操翻起佢又可以掌大家嘴

你個時空 a 鳩係咪世一

煙王先係

玩留AG球王

睇開AG, 咩球王美沙都嚇我唔到

？

英超球會過往係咪好少會用先租後買嘅方式

安祖高美斯要全隊圍住佢轉先勁得起
係巴塞點咁多主角球員點會勁

話唔定真係可以係阿仙奴打起返唔出奇

關咩事 根本佢對腳都跟唔到佢個腦

我覺得
而家巴塞嘅陣／打法，係會減低整體型踢法球員嘅表現
高美斯就係其中一個受害者
幾年前盛世時巴塞嘅陣／打法，球員間距離較短，而且係高連繫／呼應性
而家嘅巴塞
第一，球員相對上係企死位
第二，球員間嘅距離俾拉遠
而最大鑊就係佢哋用呢種陣／打法嚟打互傳組織
睇返高美斯喺華西時
隊波啲球員好多時係企生位
咁佢就可以發揮到佢嘅整體型踢法

仲要ag入唔到國家隊

識貨

咁點解踢國家隊都係咁屎？

咁想買ag優點係咩 即係隊波要圍繞住佢轉？